一人一個由細比人叫到大嘅花名

死肥仔

愛吃的小肥

小肥很愛吃

吃愛的小肥

小愛很吃肥

愛吃很小肥

撚樣
利申:小四已經有人咁叫我

靚仔

肥豬 到而家d親戚都係咁叫我

BB